希望深圳聰下次見到龐貝奧，呼籲美國恢復同中華民國邦交，此舉絕對可以動搖到中共既合法性

老衲今次認真定假膠？

老衲每一個post都係好嚴肅

台灣中國一邊一國
要台灣共和國不要中華民國

深圳聰

中華民國呢個名有特殊意義，不過要問過台灣人先